我是自大狂

我是自大狂，但我應該點改變自己想法？
覺得好多野好簡單，自己一個搞得掂。
好多野咁做味搞得掂，點解要做多幾樣？
成工左有8成我做，點解你覺得冇左你就全部冇晒？
但我覺得自己呢個想法好差勁，我已經盡量放係心唔表露出嚟，但有時唔覺意係說話上傷害左人自己都唔知.....
有冇同樣自大狂分享下